提一提你點解要推動黃色經濟圈

運動終有完結一日
而被判刑手足放返出嚟要面對生活上問題
黃色經濟圈除咗支援而家當刻運動之外
更重要係日後優先聘用被捕過嘅手足
等大家係呢一刻冇後顧之憂為民主自由行出嚟

自推十連 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推